習種條仆街為左求和會唔會又割讓香港

唔想再做殖民地

係就好，全民和應

反正都做緊

我地要同支那共存亡,侵侵咪收香港呀

快d

我已經做好準備

講到依家唔係殖民地咁

快d唔該

割呀
割俾邊個都得

割西藏都唔會割香港啦

美軍來了，我帶路。

侵侵都唔會要啦，美國又唔係行殖民模式

俾美國好，港美互通，我可以過矽谷

美軍來了 一帶一路

香港可以先做美國其中一個州
之後再尋求獨立

(^^)[img][url][url][url][url][img]圖片網址[/img][/url][/url][/url][/url][/img]ĉdds,😀😀😀🎄🎄🎄😀😬😬😅😍😍😍🥰🥰🥰😍😍😍😍😍😍😍😍😍😬😬😬😬😬😬😬😬😬😧😁😁😁😁😁😁😁🎈🎈😄😄😄😄😅😂🇦🇫🇦🇫🇦🇬🇦🇫

到時唔係百五蝗，係偷渡千蝗

發夢呀

中共只要將中國領土送俾俄羅斯，但唔會送俾美國

連燈力量，反對割讓香港

千奇唔好求和。

我一早準備好帶路啦

臭港邊個要